1. 加入服务器QQ群 ==> [点我进群](https://jq.qq.com/?_wv=1027&k=WwignUAQ)

2. 绑定账号

> [!TIP|style:flat|labelVisibility:hidden|iconVisibility:hidden] 群内可发送`/菜单`指令查看服务器机器人功能菜单

如果你要进基岩版服务器，在群内发送`/bind 你的ID`，例如`/bind lle1652`  
如果你要进Java版服务器，在群内发送`/绑定 你的ID
`，例如`/绑定 lle1652`

!> 如果你要用Java版客户端进入Java版服务器，需要前往[littleskin](https://littleskin.cn)注册并创建角色，然后在群内绑定你创建的角色名

!> 基岩版进Java服`无需注册`littleskin

!> 如果你使用基岩版账号绑定Java版服务器，请把名字中的空格替换为英文下划线`_`，基岩版进入Java版服务器按照Java版的方式绑定账号

3. 前往[服务器状态](servers/motd)页面查看地址和端口

> [!TIP|style:flat|labelVisibility:hidden|iconVisibility:hidden] 基岩版直接点击对应服务器旁边的`加入服务器`按钮即可自动添加服务器至你客户端的服务器列表中